立體機動裝置定高達難整d

如題

你個腦

整破滅魔劍咪夠
搞咁多托柒咩

如果打唔入凱巨會唔會好柒

打唔入凱巨都講得出，你真係要重睇破滅魔劍

打唔入凱巨就唔叫破滅魔劍啦

咁打唔打得入X噴

打得入打唔死

會宇宙大爆炸

兩個都不符合現實，打和

x噴向着魔劍飛上去，一下轟呀勁大煙
x噴跌落街，鏡頭一轉魔劍成把爛左，之後x噴慢慢升返起冇事

係撞完之後 把破滅魔劍冇穿冇爛插咗係地下 X噴鎖血慢慢起返身
既然兩邊都勢勻力敵 呢鋪就打和啦 super

仲勁撚過turn a啦

凱巨一定破滅魔劍秒

破滅魔劍早已出現

原祖魔劍已經咁勁
之後個啲真係唔敢想像會幾勁

雷槍